Yylam教你中文一分鐘【壽終正寢】

小姓矮 鐘小曼你好

大和解

s6

收皮啦呢條友print一版嘢就當正自己係神仙打救世人